港式奶茶同連登仔一樣都係垃圾，識飲一定飲印度拉茶

Too sweet

泰式奶茶呢狗？

又一隻五毛喺連登陰啲陰啲咁踩港

我好鍾意飲

一飲一陣阿差味 屌你個閪 不了不了

食開衲肉

on9

好過番印度？